[唱歌叻請入] 幫幫5音不荃人士, 好人一世平安

00:30 - 00:59
利申︰冇睇81-85, 只係有次youtube自動播放suggest video時loop到聽到